既然珀麗灣業主咁唔妥新鴻基

新鴻基一於執柒咗架船公司佢喇

不如讓層樓俾我

賣左間船公司比珀麗灣業主, 叫佢地自己RUN！

果陣去睇樓三百萬全海景差啲買咗，好彩交通問題都係無入手。

on9佢無車關人撚事咩
買得新鴻基遍遠樓遇左揸車㗎口廿

自膠

運輸署唔比私家車入

3m 依家都賺左幾倍，on9

成班業主喺度生事 破壞社會安寧

的士都唔比

支持去ICAC投訴

的士唔係有指定落客區?

關我地鬼事 霸氣

的士24小時都入到wor

拎筆錢買第二間咪又係賺，升得高過栢麗啦

荒島居民 vs 島主

唔鍾意咪搬走囉，成班廢中唔挨得一味屌屌屌

廢中

有的士

離地撚：船公司蝕錢關我撚事？

唔好

叫業主公投BUY BACK

到時5分鐘一班都可以